#Analisis Sintactico 


Parser toma un flujo de tokens del analizador lexico , el resultado es un arbol de sintaxis(parse tree)

tiene que tener una gramatica libre de contexto  

* No terminales 
* Terminales 
* Producciones --> relacion de un no terminal con terminales 

Empezar con un simbolo no terminal que represente la estructura completa de nuestro programa

